\begin{song}[remember-chords]{title={Dobra vila},band={Tabu}}

	\begin{kitica}
		Vča^Gsih, ko sloni^Hm ob oknu \\
		gle^{Em}dam dol ljudi,^C \\
		za^Gskrbljene, za^Hmorjene, \\
		gla^{Em}ve sklonjene^C.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		O^na tiho so^lze skriva, \\
		on je ve^s n^a tleh. \\
		Vse^ bi dala, da^ zanetim \\
		i^skrice v oče^h. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		A da^la bi, če bi^ postala \\
		vi^la za en da^n, {} \\
		nje^mu srečo, nje^j ljubezen, \\
		ko^mu le nasme^h. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Ta^Gra ta ta, ta^Hra ta ta, ta^{Em}ra ta ta ta.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Ni^*{} hče več ne o^bjokuje, \\
		nič ve^*{} č ni skr^bi, {} \\
		na^smejano so^nce sije \\
		n^a vse ljudi^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pa na^j udari, na^j se sliši \\
		gla^sno iz neba^, {} \\
		na^j prepeva, na^j odmeva \\
		pe^*{} sem čudežna^. {}
	\end{kitica}

	\ifprntch{
		\begin{refren}
			\begin{repeated}[4]
				Ta^ra ta ta, ta^ra ta ta, ta^ra ta ta ta.
			\end{repeated}
		\end{refren}
%
		\begin{interlude*}
			\begin{repeated}
				_G _G _{Em} _C _G _H _{Em} _C
			\end{repeated}
		\end{interlude*}
%
		\begin{refren}
			\begin{repeated}[6]
				Ta^ra ta ta, ta^ra ta ta, ta^ra ta ta ta.
			\end{repeated}
		\end{refren}
	}{
		\begin{refren}
			\begin{repeated}[4]
				Ta^ra ta ta, ta^ra ta ta, ta^ra ta ta ta.
			\end{repeated} \\
			\begin{repeated}[6]
				Ta^ra ta ta, ta^ra ta ta, ta^ra ta ta ta.
			\end{repeated}
		\end{refren}
	}

	\begin{kitica}
		Sko^zi okno do^bra vila \\
		gle^da dol ljudi^. {} \\
		Bi po^magala, če^ bi znala \\
		najti klju^*{} č za vse skrbi^. {}
	\end{kitica}

\end{song}
